果12條𡃁仔一出黎就見到牙朗離開

好似仲有一件著賤種波衫